有冇人用開NordVPN睇巴哈動畫瘋

舊果堆冇被Block既Server比Nord斬晒
新果堆就Block晒,
睇條毛

nord廢囉

2字頭嗰啲server斬哂
剩低嗰啲我連網都上唔到

NORD好廢, 最新轉左用Surfshark 都差, 不過轉幾次都仲睇到, NORD直頭個個都睇唔到咁

BULLGUARD

Nord正BULLGUARD

有冇人知點比錢升級做付費會員？
香港信用卡比唔到錢

搵台仔打機frd比仲快

用你見到嘅細num就得
我之前一次連30幾
之後嗰次連20幾都得
加油
我都係買咗幾個月nord上但禮拜先識用嚟睇巴哈

有冇用iPhone
可以經itunes比
我用tap&go都比到

用openvpn睇已經唔卡，唔明點解付費vpn可以仲廢

早兩日仲有33號ser用 今日已經斬埋

屌!

我尋日一路睇一路諗唔知幾時到33消失

我上次用仲見到33

我keep住俾錢
但要睇嘅話就去myself
用nord 以前係用30 以下 唔知依家仲得唔得

巴哈彈幕多

你可以熄咗佢嘅
但又要轉區又有排load 當俾錢支持正版

我去巴哈就係為左睇留言

係咪已經冇曬server入到巴哈睇?